大約2:00pm 龍鼓灘往屯門方向發生撞車

我想問有冇人目擊當時嘅交通意外或者有車cam影到？
地點：龍鼓灘往屯門方向（皇珠路）

TG:

發生同撞車都係動詞 咩叫發生撞車

多謝師兄提醒，仲幫埋我推

皇珠路點撚樣龍鼓灘

嗰部車係由皇珠路轉出去屯門公路住（元朗 九龍方向）

Ok 即係友愛邨 置樂嗰頭
幫你宣傳下

Sorry 我講錯

事發地點

唔使加「發生」兩隻字

Sorry 下次會留意

樓豬學埋大陸d垃圾中文

或者後面加名詞 例如案、事件

知道